<救命啊!!!>到底邊間車房係黃㗎

部benz要年檢 去開嗰間深藍
黃色車房求推介

自推

有冇各區黃色車房推介

多謝ching
但事隔多月 想再問下有冇車房係整歐洲車多
個post比較多汽車美容類推介 冇乜汽車維修

車房搵相熟好d 你生客好多車房唔做/劏你
仲有好多車房只做熟客

Stagetune? 見佢fb黃

生客唔做點先變相熟

係喎 等我問下先

土城自動車

劏返一頸血再拎落獲煮咪熟 全熟

咁新牌仔去邊度搵車房好

你一年幫襯得幾多次呀 算得d咩
人地熟客改車個堆/ 的士車行一個帶一個
日日都有得做 洗做你生意

最好就入返你個款車既車會
叫d 車友介紹 佢地通常都去開同一間
間車房又整開同一款車 咪唔會比昆

jazz呢d公廁車呢

我都想知